有無人覺得愛回家個氹仔好charm

佢條眉真係好性感好想瘋狂幫佢修眉
期待之後係愛回家可以再睇到佢嘅演出

嘩屌 啲牙黃撚到

吳忠憲？

Cls竟然無人覺

唔開口會好d

氹仔頂傻強個位好過

我都覺！

傻強做得幾好喎

朱凌凌charm好多

傻強成個on9仔咁 早躝早著啦

朱ling
之前見佢ig都會post條女出黎，唔知宜家係咪仲一齊呢

始終唔夠man

氹仔man好多

佢有女朋友？靚唔靚㗎
等我搵吓佢ig啲相先

有無人知氹仔有無女朋友 想幫佢含

好似係abc 黎

加油呀氹仔

條眉想點

五官唔差
但條眉同啲牙真係幾扣分

愛回家呢個正好多喎

各花入各眼姐 條眉好有殺氣喎 遲下可以搵佢做大奸角

朱ling>安仔>阿壯>傻強>>>>>>>>>>依件垃圾

安仔

佢依加戲份咁少 遲下你就會開始欣賞佢啦